有冇絲打男朋友既朋友對你手多多 仲發生埋關係

成日同男朋友班fd一 齊出去玩同埋飲野 有次男朋友醉左 我又醉醉地 個fd手 多多我 又話送我返屋企 最後我同佢發生左關係 好後悔

on99

唔係人地手唔手多多

係你自己都有問題，發生關係？ 強姦？ 定你都自願呀？

人地手多多你有冇少少覺得過癮呀？

我男朋友成日叫朋友返黎睇波
仲成日講野性騷擾我

互射咗幾多次

佢幾靚仔 咁醉左打下車輪實有 點知一時西痕咪扑左

呢單野就有得講

咁好少事姐

上次仲偷偷摸我條腰

絲打你應該幾靚女 希望交過朋友

仲問我用開邊隻condom

我上次無用內射左 覺得自己好污衊

樓主幾時影相metoo再去報警

嗰次同個兄弟去日本旅行，兩個係酒店房度食左盒酒心朱古力就出事啦

臭雞 屌你老母

我都試過冇用 但次次男朋友都有用
佢話驚有bb

我上次飲左少少樂怡啤酒都出左事

無用 但又次次有用？

兩個字 臭雞

有男朋友就要自愛

尊重少少

我冇用 但佢有用
可能嫌我污穢

都岩 你入佢屎眼？

大家都有
唔通含撚帶套咩

射左未

我唔會歧視gay